覺唔覺到呢一刻仲信世界上有鬼嘅人好撚on9？

有冇證明？

網上啲所謂影到鬼嘅片，獲獲都蒙到仆街，噏乜都得啦

一句講晒， 疑心生暗鬼，有冇學術撚出嚟講返幾句？ 有冇科學證明真係有呢樣野嘅存在

未見過 都唔多信
但好多人都話見過
搞到我唔敢完全唔信

你依家落去新娘潭遊返轉水 冇事咪代表冇

你望下後面

你個名

有啲野唔到你唔信 真係邪
唔信都好 但至少唔好踩/咬牙實齒咁講無

樓主跑番轉達德
玩埋碟仙都冇事再出post啦

疑心生暗鬼？

上左轉wiki, 點睇

人類在一般情況下聽不見頻率低於20赫茲（Hertz）的次聲波，有英國科學家認為次聲波能讓22%的人感覺在空間中有鬼的存在，或者有不明的不安、悲傷、毛骨悚然、背脊發涼、極度厭惡和害怕、感到緊張與被人盯視的感受[10]。有人認為與內耳的淋巴液受到震動、影響了平衡系統有關。次聲波也可使眼球震顫，因而扭曲了視力，譬如看見眼角處有模糊的灰色陰影，會誤以為見鬼。或使窗戶震動，燭光閃爍，活像鬼魂出現的現象，一般人很容易驚嚇恐懼[11]。

鬼常被主流科學家視為幻覺、錯覺，或迷信的表現，以鬼屋為例，所謂鬼聲的產生，常常是家具的熱漲冷縮、樹葉刮屋頂、地下火車或水流經過、地下礦坑爆炸、地震、或老鼠騷動等造成的，而所謂鬼影的出現，常常是月光、路燈、車燈、樹影等造成的。

另根據所謂鬼屋事件的調查，發現溫度較低的地方，見鬼的機會較高，顯然是生理影響心理所致；有些鬼屋內有大量的電器或電線，或建材本身就是會蓄電的花崗岩，令人不得不聯想到電磁場的可能性。麥可·帕辛格（英語：Michael Persinger）曾對受試者大腦的顳葉進行磁力刺激，證明可以見到不存在的異象[12]。他曾使用強度為0.1到1個微特士拉（microTesla；相當於一至十的千分之一高斯）的電磁場，對準右腦或兩個腦半球，結果有70~80%的受試者在二十分鐘內被誘發出「眼前出現鬼神的感覺」，以及瀕死體驗，如亮光，上帝現身，見到已故親屬等(詳見瀕死經驗)。對準左腦就很少發生體驗。

點解日頭又見唔到？

由於人體的神經系統是一種電流網絡，與電子產品一樣會產生雜訊，以視覺為例，平時接收的正常影像，會壓過這些雜訊，一旦閉上眼睛或在黑暗的環境中，視覺訊號消失，這些雜訊就會被意識注意到，有時進一步解釋成怪異的東西。CEV 可以透過放鬆訓練來產生，也可以藉由藥物，例如致幻藥劑LSD。自我放鬆發生第5級的可能性不高，LSD 卻可以輕易產生逼真的幻覺。CEV第3、4級被認為可幫助放鬆與睡眠，第5級則有潛在的危險[28]，可能使原有的癲癇發作，或誘發精神疾病。

在器質性幻覺中，入眠前幻覺及入眠後幻覺是較為特殊的型態，因為它們在正常人中，出現的比率相當高。入眠前幻覺是指一個人在快入睡瞬間所產生的幻覺，入眠後幻覺則是指一個人在醒過來瞬間所經驗的幻覺。馬克勒（MCKellar）及辛普森（Simpson）發現在182位學生中，約有115位曾有入眠前幻覺的經驗，約佔63％。其中幻聽有78位，視幻覺有64位。此報告，與大多數的研究不同，因為一般來講，出現視幻覺的比率較高。雖然被試者在產生入眠前幻覺時，皆稱自己是清醒的，但從腦波檢查中，卻發現α波明顯的減少。

個名好正

你未見過實係咁講

見過鬼仲唔怕黑？

未見過, 但遇過。

貨倉係屯門, 個日陰天, 下午五點幾, 同PARTNER係倉打KOF 2002UM。
佢用手制, 我用CHEAP野JOYSTICK, 絕無FEEDBACK功能。

打打下大家都覺得唔順, 例如想衝, 變左小跳或大跳, 佢放開手, 無野。

我放開手, 見到JOYSTICK支棍係度郁...100蚊貨仔, 一定無FEEDBACK功能。

然後完左局就收機, 收聲執野走。
返到去無病無痛無頭暈, 估計對方都只係想打機...況且個倉, 我地點都算係後來者, 事後亦無做任何法事什至裝香, 都無事。

唔信
但對信嘅人唔反感，只要佢地嘅理據係base on理論層面上，而唔係一啲好荒誕嘅”錄像”或者親身經歷

無鬼又點黎個鬼字？

老子甚麼鬼也不怕

我都唔信，但科學證明到唔存在未？

信既咪存在，唔信既就鬼影都冇隻

利申:唔信

咁科學解釋到人係點黎未？解釋到宇宙點黎未？解釋到人點解要訓教未？

根本冇人證明到，咁你要啲咩證明?
信咪信唔信咪唔信囉
你講到咁口響叫你去達德訓一晚你咪一樣唔夠膽

存在先證明到，唔存在證乜春

咁我又想問，如果存在，點解一定要訓一晚？

evolution,big bang theory, neuroscience
解釋咗